富途牛牛買細期一買一賣佣金幾錢?

用開耀才 一買11 一賣11都成22蚊

2點你都賺唔到?

MHI 好似 $10.8 x2
MCH 好似 $8.9 x2
屌你玩得期指都唔會爬果2格啦

牛牛有期指玩咩？

有

前排開左

起碼3格啦

HSI一日波幅至少都300點
HHI 至少都100點, 你爬果2、3格 不如買隻相關ETF算啦

賺個豬柳強咋

近排限制左正負24格